召集所有東亞既朋友

有冇現職或者之前做過既朋友講下東亞文化係點？

同埋講下有咩福利

西工

Ching做緊？做咩位阿？

絲

上年quit咗，未quit前做bo小薯
條team cut淨一半人，但workload多咗
（因為aml checking複雜咗，
即係一單transaction以前用10分鐘做aml checking，
後來變到用20分鐘做checking
咁你諗下，人少咗，工夫多咗，幾慘）

唔知係咪我部門既問題

回應返你問題
福利：分行有飯錢津貼，bo同hq有free lunch
mc5有一個無人用既健身室，
除咗呢兩樣，一d都唔懷念舊工

Ot好嚴重？有free lunch同gym room咁好

咁絲打而家做緊邊間阿？

見teller位
佢要你做個written test 係做咩架
要拎埋計數機

東亞仔vs南亞仔 邊邊贏

睇你好唔好彩
我條team ot都幾嚴重
隔黎team班老屎忽就得閒

轉埋行啦

絲打介唔介意講下個陣人工幾多阿？成日聽人講東亞出手好似比其他行低

係咪低過市價就唔清楚啦
當年fresh grad既我我傻下傻下，有人請我就去返工😂
唔識咁多嘢
當年走既時候唔夠15k，未扣強姦金

哈哈咁我諗我應該都ok,祝絲打係做緊個行有好發展啦

起BO 做緊 差唔多過probation

做成點阿ching

你做咗幾多年同幾多年走?

2年
17年走

東亞係一間入到去就feel到頹廢氣息嘅公司

利申: 前員工

C grade定O grade?

竟然有東亞post

利申：入職無耐

巴打做緊咩位阿

連登冇東亞員工？

所有野都勁落後咁
個個開會都Print哂D紙出黎開, 無notebook. 電話又睇唔到來電.
book 大meeting room開會竟然要係dept扣錢
出入要打卡.

利申, 非員工

係，早幾日去開戶口見到佢地仲用手寫既紙，簽十幾廿個名

之前見有絲打分享apm個到有gym room,有冇員工分享下d機齊唔齊同開放時間